無業漢涉800次從港鐵自動售票機偷86萬

無業漢懷疑洞悉港鐵自動售票機漏洞，涉從售票機偷錢逾800次，涉款86萬元，其中逾300次被閉路電視拍下。被控盜竊罪的無業漢今再出庭應訊，由於辯方仍需時檢閱文件，案件押後至下周二（14日），無業漢須還柙候訊。

52歲被告梁富華暫被指去年9月13日在港鐵中環站的四部自動售票機內，偷竊現金400元，該筆現金屬於香港鐵路有限公司的財產。

佢點做到架

如果我有咁醒已經發咁達

仲話搵ai代替人

佢唔算無業 係職業偷錢師

800x860,000
足足偷咗6億幾

唉
點解咁多弱智

中文閱讀拎咩？

合共偷左86萬下話
邊有可能個售票機日日都有86萬比佢偷呀
真心

On9 點一次偷86萬cash

樹多有枯枝....

巴打抽緊個標題水姐

點解偷左咁耐先知 ?

同埋肯肯定唔只佢一個咁做喇

其實標題都好清楚

你自己有漏洞關人撚事
有錢佬日日無聲掠奪窮人財富又唔見你班垃圾去捉
戇撚柒鳩

劫富濟貧

⋯

唔明

打土豪分田地

偷咗80幾萬
過大海賭錢
隨時賺返幾百萬返來
之後捉去坐監 還返86萬
出返來仲有百幾萬洗
賭輸哂仲可以破產唔洗還

利申: 我琴晚發夢既夢境

Hong Kong Watch Dog

過大海賭錢
輸哂
完

呢單野好似有d印象

好似唔係第一次

有歧意

人大有乞衣

唉弱鳩智
返去5p啦

你on9架

其實佢無錯
標題咁理解就係每次偷86萬，偷800幾次
只不過係因為我地覺得無可能咁自動理解做「合共86萬」
一係就改成：
「無業漢涉800次從港鐵自動售票機偷錢 涉款86萬」

小偷咪職業 無咩業

抽下標題水都有一班傻西係到捉
捉你地老母咩on9 好撚低質

如果係外國同一間公司一早比人請左做資訊安全顧問

中一次圍骰變幾億tim

8.6萬

加個字變做共86萬都好啊
覺得冇問題個啲係咪未讀過中文course?

好明題部售票機入面有同伙
佢d同伙就fat fat.
條友就比人祭旗

8萬幾，800次....每次的一舊水

太大風險

8.6萬變86萬

8.6定86萬

人蠢冇藥醫

黨鐵搶人錢有無拉馬屎坑？

佢岩喎
真係得8萬幾蚊

咁所有黑客都無罪啦..入侵漏洞姐

市民幾時自發要求港鐵加價補償損失？

咁d未夠長者年齡又用長者個d呢？
拉左未？

6億→86萬→8萬，笑撚死朕

由佢啦，我都冇理佢

我就真係feel so sorry for you啦
笑人⋯⋯ 睇內文啦

教識個細路用bug叫個細路去偷咪得10歲以下又無刑責

到底個bug係乜

其餘嗰啲職員或者警察偷嘅咁咪冇漏洞囉。

張圖8.6萬，標題86萬，仲有個6億
呢個先係個漏洞

疑點利益歸於被告

同問 究竟個漏洞係咩

差個共字，不過係要捉字騷都無計

如果係找錢bug找成百幾蚊畀佢啲銀仔都幾煩下，覺得係增值bug

我當你日日偷兩次都要偷超過一年先偷到800次, 港鐵啲staff會唔會渣左少少[sosad俾人得手咁多獲

唔會有員工望住人地售票

應該係搵條野綁住張銀紙 買左飛之後蚊返出黎賺找既錢

實際可能只有三百次
其餘五百次係自己人食夾棍去攞，然後老屈佢嘅
86萬入面有80萬都落咗自己人袋中

夢入面咁講

求教學

到時咪又係告番個老豆教唆xxxxx

發夢見到兩組字

傷面膠子 ，退錢